諗住今年換新機既窮撚入黎，講過事實你地聽

無論你地係諗住換XS/XR

唔好諗住慳錢可以用幾年.

2020年打後都係要換新機先用到5G上網

供完2年iphone,又可以換機要供過

供2年都仲叫合理

但見到有啲台係供5年

人生有幾多個5年

‎恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

當年4s都用左4年

講到唔用5G上唔到網咁

恆生高層入左嚟未？

56k夠上網啦屌

諗遠啲. 而家啲人上網係打機同睇片.
如果5G技術勁到搭地鐵睇片都好順唔斷線.
又或者過兩年啲遊戲係勁需要更快即時傳輸數據，4G仲夠唔夠呢？

有5G都無用啦
樓主都係load唔到恆生個thumbnail

56k都夠啦

鞭屍

喺發射器附近咪勁，5G發射距離仲短過4G，要電訊商肯投資裝多啲發射器，唔係幾勁都無用

中國班電訊商咪積極入侵澳洲/香港各地區，諗住做龍頭.

遲下香港政府分配頻譜分撚曬俾中國移動，我地就食屎

一部電話再勁用都好
用年零兩年夠哂數
再用硬件都跟唔上科技嘅進步

係啲窮閪先會考慮一部機用5年

所以今年買咪啱
用兩三年就換新機

我就係想講 可以今年買，但唔好諗住用超過4年

成日load 空氣既話10G都冇用啦

恆生高層呢？

地鐵4g都唔係收得好好
講乜5g
同埋5g plan 頭一，二年一定勁貴又無無限plan

5G都無用, 地鐵成日都上唔到網

重點係 5g都會一直進步 會有5.5g咁
似舊機就淨係行到4g 行唔到4.5g
所以電子野有新就買新好了

一年換一次新了解一下

唔係browser gen 俾d bookmark嘅圖嚟咋咩？

好多人以為5G 只係快啲 其實唔係咁簡單 低延遲可以配合做好多野

5g 唔夠4g 震撼，講真而家好多人仲用緊21m plan. 咁多年黎香港人都只係接受比百幾蚊電話費。

不嬲都係供兩年月費嫁啦 新Plan順便換新機
邊有人咁蠢供足五年

講真到你5g普及去到成熟起碼5-10年

又無咁長時間下話......

死毒撚理論

「打後」係屬於配北方粗獷動詞嘅蚑共中文
以後講返「以後」或者「之後」

重有wifi 802.11ax

5G都係load空氣

多謝提醒，我啱啱先續完smt兩年合約，兩年後換機就啱

住大埔，5g plan關我撚事咩

有iphone我56k都夠用 點解要5g

一部iphone用二年就換好正常啫

地鐵睇片唔關5g事，要做到地鐵都好順唔斷線，3.5g技術都做到，係電訊商冇做姐

講過定講個？

打字都有鄉音係咩玩法

出5G咪換囉 ip7

到5G plan流行 都換機啦大佬

5G剛開始出一定好貴
第一批用唔抵
起碼等多一至兩年

都識話人地係窮撚

咁仲邊會有錢去上5g plan

部6用咗3年

差唔多啦
而家出兩年後5g開
過多兩年有平plan
咁計4年都完左個cycle啦

我到時就等換6g

有5G 情況應該會有改善
而家係bandwidth唔夠

點解我要用5G?

香港新界東北區民冇得用5G喎

我都係今年先正式升4g
之前一直用3g無限

因為窮撚，所以先考慮

撚屌設計

6 plus 用左4年，好慢。冇得唔換

今年唔換 下年換仲撚屌啦

用3g就夠

其實下年開始係咪有5g

傳聞s10會有

經典

屌你老母CSL

快有撚用，一下chur到去data limit
理得你係唔係無限plan，咪又係變龜速

公平使用？DLLM

咁一出5G 唔一定要即刻換既

軟硬件唔追新？正一垃圾窮撚An狗

21mb plan都係行4g

窮撚無資格用5G啦

其實而家大部份人部機都只係上吓fb ig youtube , 無限21mb plan 已經好夠用

依家有4G
我都係行緊3G